真係有啲唔開心

雖然唔想叫春，不過最近工作就快完約，老細又唔提續約，搵新工又無回音。女朋友早兩日同我講分手，屋企急需要錢，所以借落筆錢，數目唔多，幾十萬，不過唔夠。我唔係想話搏可憐搏同情，不過我真係諗唔到同邊個講，朋友無乜幾個，我當佢朋友佢又唔當我係朋友咁，只係想打段嘢出嚟。唉屌，真係有啲唔開心。

巴打
Tg 我 hkgolden120

一時三刻，分咗手想搵人傾，先發現自己已經無乜朋友可以講

同你傾陣電話
我都好唔開心